淘仔耳機集中討論帖(27) - 珍惜金錢 遠離KZ

新嚟嘅巴打可以先睇睇FAQ、常用簡稱，咁就可以快啲知道我地傾緊乜:
(例：日馬= 日本Amazon，唔係沙田賽馬早場…)

近期熱門推介列表 / 其他淘寶店鋪 (Member Only):

高登/連登巴打耳機包膠集:

就黎1001/差唔多1個月沉底搵人搵過個新POST

***重要聲明***

1. 淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手價。
2. 買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，
3. 購買淘仔耳機可能會招致損失--->寄返大陸走黎走去都係時間同錢。
___________________________________________________________________

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集

開Post格式

使用器材列表

#2 評價
________________________________________________________
點解會係上面幾間鋪頭呢,就係根據EPC同高登會員既評論總結番黎
評論:
對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 夢想兔945 既 仿fitear 335

悅耳出左隻6單

對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 美樂城seek keep原創 既 diy se535 vs2 / 聲菲爾音頻商城 既 仿K3003 / 值得逛逛 既 diy 535四單終極調音版動鐵版

[玩耳系列]國產公模動圈耳機

________________________________________________________
對於無畏定制既CM:
請教想淘CM耳機(永X還是無X好哩?)

________________________________________________________

#3
伏List:
巴絲打們要小心! 市面上充斥住以動圈冒充動鐵o既"DIY846"產品

例子:

呢隻6單元各位巴打點睇

大陸貼吧有人拆過呢D黎睇
佢Hi Hi到直情連動鐵都唔比你，係膠片涂銀色顏料再包住個動圈 而且好似話咁多間都係同一個騙子開o既，所以問佢咩單元組合係冇意思 任佢嗡

我總結呢D假野o既常見特點係:
1. 5/6單DIY846
2. 只有金屬紅色同銅色(非鏡面)，兩種色都係正版846冇o既，絕對唔會有透明你揀
3. 清一色好評，極少評論有提負面野
4. 通常會話提供一年，甚至三年保養 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
5. 間鋪只有極少種類商品 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
6. 提供15-30日無理由退貨 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
7. 你問佢單元型號/組合，佢會答22955+29689+30017'同級單元'之類
8. 有會提供一條黑色耳機線(帶咪/不帶咪)比你買

你地自己考慮啦

Ref：

完全同意
ZS5 人聲又乾又尖
3頻分離樂器又亂咁擺,蓋過曬D人聲
仲要有齒音

你咁都冇投訴其實都幾好丫, 可以慳番好多錢
唔洗投資落去

lm

真小薯留名睇各位爆買

不要空想，去爆買。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。想要就去買它，喜歡就去爆買。空想有什麼用還是會得不到。買不到就集資，太貴就借財仔。大不了就破產，你連破產都不敢還好意思說想買。破產之後找到想要的就繼續爆買，買到讓你開始懷疑自己的人生，覺得自己人生的意義就是要爆買。

why 標題係咁
利申：準備星期六日去try try zs10

KZ 不了

建議試埋V20

V20?
LGV20 附送果隻??

V20 聲係幾好 不過個尖位會拮到耳仔好痛

TRN V20 成粒玩具咁嗰個

係有少少刮耳, 但換左線同煲耐左有改善

I mean 佢個殼個尖位會頂到 痛痛地

me細耳仔 gg

Sor... 自行腦補左以為講緊高音
我又冇喎, 可能我耳仔大

隻野膠殼圓角都拮耳 你話管道過長, 好 "銀" 耳都話啫...btw, 講緊呢隻, 有 ATH-LS70 既質素, 高音好, 樂器出, 音場闊, 換線再正D, 調音有8成似 LS70

管道過長... 呢個真, 耳膠都唔知推唔推入最底好...

個圓角咁啱頂住耳珠我都唔想架

zs3 正到，最平衡，其他真係唔推薦

ZS5垃圾
ZS6直接扔左佢
ZS10 改善左好多,但始終唔係一隻完善耳機
得ZS3可以用得下

總結KZ 不了, 有e2000唔揀揀KZ玩9自己
慳番筆直上$500 level耳機好過

Ex 5 壞左線
換咩線好#

筆直?

師兄 400樓下淘寶嘢有無推介？要人聲前同暖 解析度高 聲唔要好似ath咁味精feel bass唔洗太重(kinera bd005 同隻seed我都重係覺得好重bass 同焗) 想要隻耐聽嘅雜食耳機

magaosi k5點睇？

kz 出咗咁多隻耳機
各位巴打覺得邊隻最好用
利申 得對kz zst

E2000？
淘寶呢個價位未聽過有人提過有邊隻贏到佢

咁要順手試埋e3000
500蚊耳機大決鬥

我只試過舊版, 覺得千頭嚟講都幾OK

係難推D囉
你用手機推?

手機推ok?

唔難推

thx

yup 用手機堆，所以e2000 好堆d??
所以先無諗住買咁貴

e3000我去試個陣用Roy player 唔知係機定歌問題 聽落覺得e2000好d e3000有少少推唔郁嘅感覺
手機聽就真係e2000完勝

我覺得e2000都難推
用oneplus

我都係OnePlus 用緊5T

咪一樣咁難推, 不過 E2000 本身人聲就無 E3000 咁前, 就算唔夠力都無 E3000 更覺得人聲後. 而且 E2000 高音出D又無 E3000 咁厚聲, 唔夠力既話, E3000 人聲好易變一舊舊.

用手機兩隻都好蒙

海王星點睇？

2000好少少啦

150蚊budget 的話有咩耳機推薦

bd005 / zs3

除非已經J過好清好貼既耳機
如果唔係其實應該唔差

都算come聽

同意 對於無乜要求/平平地入隻 呢個幾好選擇

加唔加錢買佢個條銀線好

如果聽edm 有冇介紹

不了
呢個價位加咩都唔會變鳳凰

將就下求其聽聽就好

一係儲埋買下一個價位

下一個價位大約係幾多

新post新手留名

搵返ex5條線插

各位師兄點睇TRN V10

師兄用咩推？我插過幾部dap都覺得e2000人聲前過e3000

個ex5爛撚左
有無啲咁上下價位嘅耳機推薦
想偏重多啲bass

ZX300，不過兩隻人聲位置相差好少，而 e2000 既高音確係嗆耳好多。

可能你耳機問題
E2000明顯人聲都前過E3000

beat

我嗰隻勁正，但其他人話齒音勁，睇你有冇抽獎運

我用大力細力嘅DAP都覺e2000人聲前好多... 高頻刺唔刺耳同人聲位置好似冇乜關係

如果仲有保嘅話不如整整隻e2000?

一齊整理下呢度常見推List

$150
Zs3
Bd005
Dt2plus

$400
Seed
E2000

$500
E3000
Ex-5

$600
Senhear 1+2

$1000
銅雀
King pro

$1000 加埋E4000都得

其實淘寶d wireless掂唔掂

耳機都係5舊
都係預3-5舊

淘寶貨既耳機線抵唔抵玩？

去hifi鋪買條線都至少一千蚊

海王星不如k5

天華求其執條

聽講都做唔返原裝果種清聲效果

好似原裝條線仲重要過部機

係！？ 試下先搵日
價差不多可 但造工qdc好d？

V20唔上榜？

有無人試過TSMR?

海王星把聲偏清少少 bass唔多 岩聽女聲多啲

以前幫襯過亮點條金鍊, 我覺得幾值, 起碼好過唔少本地1k線先
但夾人地手頭嘢唔代表夾你手頭嘢, 睇你想唔想盲狙

我未聽過
Report睇得少者，幫手加上去囉
$150級？

海王星人聲幾乾淨, 不過聽落個聲底感覺好薄

BTW海王星送個皮套好靚同埋2PIN

我鍾意Azla嗰個多d
可惜Dignis細皮盒得黑色, 如果有藍色皮即屌

個人感覺azla個外型就冇海王星咁靚。海王星個殼真心靚

雲母丫嘛
我自己就麻麻啦..

我都覺得好靚

LM

senhear 五單抵唔抵屌？ 有無巴打入手

個人感覺勿屌
試完kz10 zsr v60 v20 e2000 3000
V字頭不了
zs10 好聲過zsr
鐘意e2000個聲多過e3000
zs10 同e2000聲都係咁上下
但e2000 戴得舒服過zs10

所以都係e2000

Zs10同e2000音場分別大唔大

用手機？
用手機推真係覺得推唔到e2000 好濛
聽日or後日去試下K5同海王星先

就咁手機堆
個sales話咁叫厚聲喎，原來你叫濛

有無巴打入咗山靈M0?
呢部好唔好？

日馬 e2000 連運費$300 都唔洗
e3000 都係$370到....

買

買買買

Ex5係指呢個？

有冇2k內player推介

Zst 同zs3比邊隻好啲

zs3

Xduoo x20

銅雀再上有冇推介

快啲做耳印

No exclusive 5
香港買會平過淘寶

Sor睇錯
張圖e5好似就係exclusive 5
所以係yes

259係咪歷史最低價位

搶搶搶

30r/dps1

幾$筆直先？

本身做左嫁啦, 琴日一次過比埋佢

聽翻幾個月之後試其他線

二千到啦
定係洗錢買線同耳塞

我覺得azla隻horizon幾好
不過推郁仲可以考慮e5000
呢個價位都幾多選擇下

以前有38蚊好撚正

買左比老母

而家仲有冇同價位

試左係ok
清但低音夠實

最後買左海王星

有冇用弱水既巴打推介下？

誰輕輕叫喚我
手持5鐵, 有咩想知

有嘢想請教下，我個um 30 pro條線有一邊冇左聲想換條線，問賣家佢推左下低兩條俾我
想問下巴打會揀邊條？聽男聲流行曲為主，thanks

四根34芯銅銀混

8根/ 4根

想知依隻個取向係點樣？

女聲向, 聲底唔算太厚, 低頻量偏少
可以約我試聽

已買

Me too 諗緊買唔買埋個player

e5000 手機直推應該唔太得

E4000 iphone同dx150兩個世界

我落dap都唔太得
但有amp就。。。

唉屌你老母條淘仔線又壞撚左，兩年買左4條，唉，有無一條可以耐用d 架

mmcx?

LM睇你買A100推

Yes

咩耳機

er..我估你都係mmcx插座位出問題?
如果係, 除左平時錫住用 用盒裝等佢唔好fing來fing去之外
個插針揀好少少都可能可以用耐啲嘅..

lm你買先

259? 張圖539喎

個段時間買259 仲有10蚊優惠券 +30蚊返利 好抵玩

同問
400樓下仲要我耳仔細
ZS10太大粒直頭戴唔落
e2000手機又難推
v20人聲後得滯
暫時seed最啱心水 但略嫌尖聲同唔夠清
聽日入深水埗經過瘦佬唔知點好
好糾結

se215

唉，之前都咁諗，然後我又去買多隻se215...結果都係咁，而家一心只會覺得係線既問題

又或者kz 果d 得唔得？
有無其他好野介紹，我想戴得舒服d, 聽下pop

用火酒擦吓入面睇吓點

今晚試試先

Sorry我表達唔好
我唔係指壞嘅係mmcx座

我係想知你係咪次次壞線都係因為mmcx接觸不良
如果係上述情況, 一係條線揀好質素啲嘅插針,一係唔再用mmcx

平平地入對Kinera Seed囉一係
唔介意用返直插就e2000/3000

珍惜金錢 遠離KZ

kz明明質素冇問題 不過配戴感就
不過機海戰術 買下買下就敗左家

Kinera Seed幾靚仔
試下先，好抵玩咁

zs10真係kz最佳系列
分析力強 聲底清 無齒音

利申 得zs3 zs5 zsr 紫珊4497 2.5推

配帶感差 耳仔痛
音場窄，所有聲堆到勁近
雖然最佳都冇講錯
但唔夠完整

Zs3整體黎講 耐聽度係高啲
又平一截

唔好再渡人買10仔啦(尤其新入坑)
棧佢買完冇耐又要再課金

老手玩玩具咁玩另計

新人路過。。。

之前睇過kz...

覺得3靚仔過10...10硬係有重柒味😅

e2000唔難推 試咗ok 買埋

啱啊，都唔明點解仲講緊Kz..而家粗製襤造到一點點

某程度上證明佢以平價多單作為宣傳策略
響吸引注意討論依方面幾成功

zs3耐聽度高啲係因為佢啲音色唔清
低音重到遮晒所有野 同神器215一樣
以為自己聽梗海底音樂
分析力可以話係零黎形容 不過配戴感的確3仔最舒服

音場黎講zs10係最闊 用電話推都聽得出
用2.5 dap推更加明顯 一層層出晒黎

只可以話 3仔都係用黎做運動耳機算啦

其實鍾意音樂包圍感 貼耳 zsr係唔錯既選擇
比zs3分析高好多 不過用電話推就要注意齒音問題 用銅銀混線高頻都有啲刺耳
我就換左全銅 犧牲清析度 但整體舒服既

難委有人仲要攬住隻 ZS3 當寶，但又叫人遠離 KZ ZS3 咁重口味都可以講到話清底，仲有佢個可移動式音場，同號角式人聲就應該要遠離至真。

zs3早係半年前已經俾我沖左落屎坑
一多樂器少少都唔知自己聽梗乜
號角式人聲好貼切既形容

2鐵1圏 $500~2000 TAOBO 媲美$3000~4000 推介??

好奇想知
點解要set死揀圈鐵單元配置

I have UE RR , xelento
想玩下圈鐵

but no $$

淘寶兩舊水圈鐵，要媲美 $3K 既 FXA7 一啲都唔難揾

?

我指唔一定要限左1dd2ba姐
掂過嘅淘仔圈鐵好似得mgs k3/bd005/seed/1+2
幫你唔到

聽下Azla新佢Horizon?
我未得閒試 但聽講好戴左唔少

我見好多中價用1dd2ba
想試下個特別之處
而且taobao 仿造有啲都唔錯

邊間mmcx 銀線抵玩？

zs10好撚正

Ice Lab SE215+2D?

純圈嚟

咁撚大獲？

我覺得至少有兩千蚊耳機質素

利申im02用家

你有無試過新出嘅2千價位耳機先

咁又冇
不過隻耳機3舊水真係做壞市

拿, 清底唔係我講架
夠薑話zs3清底不如dom9左對耳

咁其實又冇攬住隻 ZS3 當寶
我隻zs3都係櫃筒深深深處
只用KingPro /銅雀

你地講既都冇錯, 樂器一多就食曬屎, 分析力係廢既
但100蚊黎講真係算係咁

但我真係好憎zs10
憎KZ佢明明可以有進步但都要出海量19機

kz識玩嘛

我就係新入坑食過佢唔少屎,
希望大家貪平就直接貪佢最平果隻zs3算
zs10真係唔值得支持

咁多位覺得我識條鐵就都唔緊要
當我係zs3打手

牙籤+火酒

利申mmcx用家，萬試萬寧

我都中過伏，反而e2k e3k ex5 seed都幾好
kz真係放到就放曬
除咗ex5之外無插過落手機試
銅雀同kingpro呢個價位真心正

ZS3好撚正

對比個價真心正

衰啲講句，而家Kz真係 都唔屌

大家想成個brand唔提都冇所謂既

衰在我每次見到人提zs10都忍唔住講zs3好d

原來冇鐵架 我一廂情願以為有

係，不過巧聲，巧戴
可惜mmcx。。。。

擦邊度

應該提佢係伏

買過ZS6，啲高頻吉到就嚟插爆我對耳 ，已放
用返對陳年forte

你買horizon 我azla同你換

Final piano forte?

zs5都夠伏啦

zs6仲伏

真係好撚野

No

俾你地講到zs10 一文不值
我就覺得zs10 性價比無敵 建議新手試試佢

FOR我聲係OK,係戴得唔舒服..

你見到嘅金屬部份，中間條管就用牙簽導啲火酒入去

不了

我覺得，同性價真係未到佢無敵喎
一文不值就唔知啦
同價隻e2000就真係無撚敵
如果係日本買真係無敵過無撚敵

無敵真係稱唔上

耳機戴得舒服好基本要求

耳仔痛性能曉飛都冇用

不過同價位好多嘢試選擇就真
試下無壞嘅，試下邊隻啱自己就得

放心，好多貴價耳機都配戴差

比錢買難受, 不了

我換左spinfit cp100 就ok
本身耳仔都細

kz玩機海戰術不停堆單元數 令人心痛
都唔去諗下改善下配戴感或者調音再做好d

想平, 其實仲有 TRN V20, KZ ZSA, 聲音相對均衡, 人聲位置適中, 音場寬鬆, 分析力唔及 ZS10, 但好過 e2k, e3k, 而且都只係賣一舊水多d.

btw, 而家市面上好多新派劣食, 係咪好應該去 update 下, 唔好下下點人去嘆果舊自己都唔食既屎 ZS3

你啱，真係冇買100蚊好耐
都冇去試聽

不過zs10就一定唔得

其實我都係拎手上幾隻kz比較下jer

我都有望, 本身諗住話899有北斗/變身龍式調音制玩有啲心郁盲狙
一research原來短時間內加左300人仔仲要排到7月開始整 卻步了

鍍銀線冇好介紹？

啱啱試聽完

如果唔計高音 我覺得zs6 好聽過zs10 (我知我重口味 ), 可能佢低音潛深d 掛，zs10 如果sell 分析力我真心覺得平平無奇

利申：得隻銅雀係手

又真係陳年
當年覺得AG啲嘢好靚, 但直到今時今日都係冇入到Fender

如果講淘仔.. 知唔知點解好多都係1dd 2ba配置?
因為好多淘仔圈鐵都係單圈配30017 (留意返可能係國產嘅30017)
30017屬於複合單元, 廠商當兩鐵咁計咁宣傳, 咪會聽落足料左抵玩左

唔使理負唔負皮啦, 近來無論講緊依度, 定係隔離大廠post
都好似有人mon post逐個負皮咁

zs6 聽講齒音真係好嚴重 但我自己無所以講唔到
不過其實部機仲夠力推 其實ZS5都好唔錯 聲偏冷 配條銅線一流
用電話就唔建議 真係垃圾過10蚊耳機

聽感係主觀既

但間廠既走向就大家都態度好一致

所以,其實啱既,
提都廢事

你推野就威哂
人地推咁耐隻 ZS3 就話人老點，你都幾好野
ZS3 100蚊都唔駛，咩都有，你可以話有其他都抵買，但唔會改變到 ZS3 係抵玩窮撚恩物既事實
踩低入嚟抬高自己 真係咩人都有
利申: 玩開靚野但 ZS3 依舊屎依然唔差，可能我食開屎

Not open for sales .....

當我無講過

今日去瘦佬話買seed 摸門釘
要等下個禮拜返貨再報價
我估係改善咗線材發黑問題加返價
仲有冇邊度平過399

插頭+插座
記得抺埋入面支針

KZ官方果條銀線就不了
天華果條唔錯, 6x人仔好似

唔觀望埋ZSA?
我update完自己, 睇d評語好似勁過zs3

利申: 食開屎覺得zs3配天華銀線好撚正

有冇巴打收悅耳視聽335 5鐵？$900

ZSA + 官方銀線 人仔173
定係條銀線都係垃圾要去第2到買

廿幾號嗰個show? 應該會入去行下

YES kz銀線垃圾黎

哦係呀,咪銀白色一條野咁囉

講開上次搭巴士, 見到有位仁兄
用ZSR定ZST, 紫色果隻
配條老鍊咁粗既線

唔知有冇巴打舉舉手

我晏就3-4點去個陣 仲有得試喎
不過瘦佬咁岩行開左 個女人睇緊檔
唔知關唔關事

八芯？

如果冇特別要求可以用嘅, 原裝黑線太硬配戴感太差
以前ZS3/ZST/ZS5年代我每入一對都跟一條銀線

冇晒貨
希望新返嗰批條線唔會變色

屌

下星期去日本，知唔知Amazon jp可唔可以送貨去酒店？

我又手多
等緊六單嘅時間
見maxxxxxp個價抵玩
仲可以減多$10usd
入埋king pro

首先應該係問酒店肯唔肯幫你代收件，amazon jp 送酒店應該問題不大。我就通常叫佢送酒店附近既 familymart 自提。

上面張圖 木紋色 係唔係限制？

限量

係

我覺得edc3都抵入 唔知個drop完左未

我以為edc3長期做
仲做緊呀
其實都抵買，但冇乜評測開箱
唔知搏唔搏得過

有少少想買

個牌子聲稱整左50對
Aliexpress 20
Reviewer 10
香港 10
Fb contest 3
仲有少量唔知去左邊
睇過ali 有兩個香港人買左 所以應該冇乜機會同人撞耳機 同埋每對都唔同pattern 係幾靚既
聲就聽得出呢個牌子不斷進步緊
由bd005既重bass 人聲前 冇乜高頻延伸
h3既v型調音 人聲凹同薄 高頻去得盡有齒音 低頻下潛深 量多
seed既人聲貼耳 吸取左h3既教訓 低頻量比前兩隻作品少 高頻亦冇去得咁盡 但偏亮 結他/小提琴聲會較出
idun就好似係h3既改進版咁 聽感之前都share過少少 喺呢道就唔再重覆啦
利申 買過bd005 seed idun 試聽過h3

Btw seed既線材變黑問題 係因為個盒舊eva綿喺運輸過程中甩色 宜家新買既應該有用個透明膠袋入住條耳機線 同埋亦換左線材廠 所以應該再冇呢個問題 除非係首批既貨啦

我入左對 放置Play緊

如何？

唔差
但今時今日我會覺得不如買e4000

咁你幾時入？

咁講法 應該唔平啵

想要一對

無論係經ali/香港代理買 都係一千以內 官方話單元同調音都改良左 所以唔會再係h3果種尖冷刺既聲

邊度買？

冇錢, 助養me ok?

this?

不了，me都無

跟

埋單幾錢hkd

地球

上面有人講seed 發黑因為入面包裝膠甩色，新貨有膠袋會無問題，我尋日買果個係有膠袋，一樣係有呢個情況

可唔可以post你果隻睇下 ？#???
可以轉cm插針 都唔錯 我有幾條cm線

我嗰隻未到，仲整緊，
預六月尾七月頭

要整1個月 會心急死人

我自己諗前諗後都諗咗應該成年有多先決定買佢,
真係多得TSMR隻啪啪啪耳機價錢3段跳,
我先把心一橫

有冇相？ 你先pm代理呢個問題 佢地應該會擺低d線喺鋪道比人去換 我幫你喺佢地個tg gp同佢地講一講呢個問題

咁撚仆街

差10蚊 由佢啦
有無師兄知 好唔好聲？
自己有seed 同sd4s

都幾黑

佢聲底幾似1+2 厚 暖 但分析力稍為好少少 利申只係朋友有入聽過下

係，無9up

等你地再包膠 先諗諗入唔入

前排買左老忠條升級線
有人提我話唔夠原裝線好
的確係
而且唔知係咪自己問題 買左2,3個月已經斷聲第二次 唔想再寄去整了

想買一條新 求推介
依家果條係6N 8芯 單晶銅鍍銀
感覺上無乜銅味 好似比銀搶左咁
今次唔洗鍍銀 淨係單晶銅
不直400人仔

見之前有post 強子耳機 係唔係一定要私模？
佢有冇公模嫁？

有
利申強子ve5公模

有無圖睇下 見佢又無款色揀咁

我嗰對整得好柒
揀錯面板到想改嗰陣已經太遲

係唔係 要問佢先有面板睇？
D聲點樣？ 有d興趣想買

可以問佢，不過我嗰陣係直接俾張木紋面板圖佢問佢整唔整到，點知整完出嚟咁唔得
聲方面人聲都幾近，中高頻延伸幾好，低頻唔深亦唔多，不過就幾彈，聲場就一般般啦，唔算窄同淺但一定唔係寬闊

利申嗰時盲入強子，好彩啱聽反而再之前盲入senhear5單 我麻麻

睇左有幾個選擇 (都係下次先試單晶銅混純銀線)
1. 發燒銀線 8 根 7N 冷凍單晶銅 (388)
2. 亮點 8線 7N 冷凍單晶銅 (470)
仲有冇其他選擇?

ig 隻ve6xc 自然啲 樂器層次豐富啲突出啲 我會揀ig，橫掂都要買 一千蚊唔算係咩

Ig鋪果隻 有無得整cm

銀線部分染黑真係好礙眼

各位 要真無線有邊隻推介?

akg240mkii如果電腦駁zx300再4.4出推唔推到
電腦推唔撚到想淘條4.4比佢

慘，我第一批貨，用到家陣都無事
一係成條整黑佢仲好過

係咪淨係代理list out啲銷售點先換得
仲諗住過幾日入深水埗買

係 行貨先有得換 肥瘦佬就應該冇得換既

我對seed都應該第一/第二水
我嗰對插其他線會單邊冇聲 用原裝線又冇事 唯有唔換線玩

me無呢個問題

巨人

淘寶有無邊隻線係似lab ii架呢, 唔該哂各位巴打

好想要巨人

天華鍍銀線?
我見推薦嗰度係推銅線, 咁鍍銀又如何?

天華其實主要勝在平

巨撚真係巧正

咁如果想正正經經搵條似lab ii嘅呢

亮點啲線如何

改頭

我要買多一條差唔多聲底嘅畀另一隻用

老老實實，我就會買個轉插就算
如果想要，直接要就好
淘仔嘢盲入多，又未必條條一樣
勝在對得住個價，性價比ok
我諗要搵條比得上lab ii就難d了

啱嘅
咁如果我想幾舊水買條嚟用住先, 有邊啲鍍銀線推介?

淘仔咁多款, 未必有人持有一條同lab ii差唔多嘅線, 我估都冇人答到你
就算用返同一款線基 加上唔同配搭都可以唔同聲了

淘仔線我買過 亮點 同 破曉時光 依兩間, qc都唔錯, 聲都對得住個價

繼續放悅耳視聽 彷335
$900 可少議

第一次入呢個post睇
其實我想買個電腦打機用既耳罩式headset, 有冇推介架?
我見呢到都係聽歌耳機多

利申打機要聽腳步, 最好係d低音正d既耳機

可以試下Hyperx cloud ii，幾抵用不過枝咪有d細聲
利申：用緊

其實我見好似好多人推hyperX
有諗過, 想睇下有冇多D其他推介

最近好似冇咩新野出咁

想問下有無e2000既link

香港買啦

有無淘仔線推介

結果買咗天華嘅7N鍍銀
希望啱使

巴打條線到左既話 可唔可以影幾張相+share下 因為我都想入手 感激

我盡力啦
耳機係ambient acoustics am5, 香港應該好少人聽過
而且我不嬲都唔識點形容啲聲

我想知線芯軟唔軟 易唔易打理 造工果d外在野咋 聲果d我明難表達既

無問題

只記得Letsgo搞過佢地試聽, 冇去試過

而家in-custom pro代理, 十樓長駐幾隻, 其他都唔見有 可惜

in custom pro氣場太勁, 冇入過去lol

同感 熟客竇

淘寶CM耳機有冇邊隻推？
如果淘寶邊度搞耳印

就咁google 耳印 耳模 都有好幾間

想玩下圈鐵，有冇乜正野

瀋陽到深圳要幾耐車程

有冇巴打玩過兔子334 335
334聽acg或流行係咪同原版一樣耐聽過335？

兔子335同原版有一段距離

咁條新線買返嚟點煲好

淘咗隻ex5 點知佢條線斷斷地
寄返上去都成60蚊
What should I do

索性換過條線仲好，原裝嗰條又唔係靚

咁有冇啲平平地又差唔多/好過原裝嗰條嘅線

天華/亮點

原裝線正喎
換咗已經唔係ex5

啫係要揾日上深圳寄返畀佢

有冇咩平player行android

港人巴之前有多原裝線. 你可以試下問問佢

V20有一邊帶多會耳仔發炎
想換膠/棉應該係邊隻呎吋?
另外有冇平線推薦?

到了

未見過咁軟幾線 有westone咁軟，好輕，一啲屈折都無，同lab ii差唔多粗
但係戴咗上去都有啲感覺，即係好似一條幼金鍊咁，無乜聽診效應

聽落啲瑕疵極明顯，幾木耳都聽到，真係幫個file聽診 ，高低頻延伸都好咗，分析力好咗，sound field比較defined, sound stage無乜點變，人聲近咗好多
利申由3.5轉咗2.5

聽多幾首似係人聲濛咗

ex5上面舊膠個連接位斷左

邊到買過條平? 或者有冇升級線推介

我尋日一買返嚟就係呢個位斷斷地
成日無聲

如果係買返嚟就有問題點解運費會係你比?
唔係應該賣家負責咩

話說金鍊係咪即係呢條
[url][/url]

其實應該好多賣家包國內運費
但唔會包車費 所以上去來回真係要六十幾蚊 除非本身順路上大陸

咪講左如果原裝可以試下問港人巴囉....
同埋ex5多數人都建議用原裝線

我咪就係係港人巴到買
但一買返嚟個耳機殼已經有一邊鬆
前排斷埋,要我自己揾辣雞烘返佢
而加連膠都斷埋 買左半年咋大佬

出事應該即刻搵港人巴嘛
佢好好人

果揾佢
間鋪連單都冇點證明係佢到買

點揾佢

而且都半年前
佢仲會採我咩

我嗰陣因為有fb同佢contact先買
所以有record

佢有包保養?
可唔可以幫手問下

有包，不過你過咗咁耐又無單就唔知點處理
你fb搵下佢問下就會有答案

好

我有問過staff拎單
佢同我講過冇單

記憶中嘅1+2 低頻量會偏多

除咗他錶之外, 點先知2pin有無駁錯線?
有無咩test可以做 唔該哂

去試下真係咁難咩？

其實新手去試同盲入都冇咩分別

識鬼分咩都係人地話好就好

冇幾對不停比較上上落落係唔知有乜分別

課金吧孩子！

都唔係嘅, 直接AB嘅話總會分到邊隻聲比較啱依一刻自己嘅

聽耐左聽多左聽感喜好轉變係後話
但當刻嘅喜好唔至於分唔到

下，點會分唔出啊
真係分唔出就要恭喜佢想入坑都入唔到

TFZ Queen掂唔掂架？ 見到最近先出,評價都唔差

有無巴打想放earphone ?.

1k 內

仲未試

無限叫春loop

春春春春春

唔介意可以代玩

有無真無線耳機推介..筆直$500~$800

想請問巴打
之前買咗1+2 但係條線依家條線壞壞地所以想換線
爬文話銅鐵鈀 但係我唔識自己織線可以點？

可以幫你整

咩價位到？

窮撚用緊zs3,右邊突然冇左聲,睇中zsa同trn v20,應該揀邊隻
利申:聽pop多,鍾意多bass ,細耳,想戴得舒服隔音好

有冇人收夢想兔既335

Bass : v20 > zsa
音場 : v20 > zsa
高音 : zsa > v20
樂器 : zsa > v20
分析力 : zsa >= v20
配戴 : zsa > v20

v20 聲音立體感強, 調音較重味. zsa 中高音亮麗, 伸延性較好, 聲音細緻度好少少. zsa 配戴舒服好多. pop 既話, v20 會合適d, 但要試下先, 因為單元管道太長, 好蝦人帶.

唔該巴打,得閒去肥瘦佬度試下

多謝巴打先
請問織大約幾錢到
我搵到線材link 但係插頭嗰啲係咪要分開另買？

價錢pm 我再傾
插頭係要另買

有無巴打仲記得天空六單
原廠條線壞咗 有無邊條線啱呢隻
銅銀鈀同呢隻夾唔夾
見1+2 啲巴打自己織幾鬼正

買左隻ex5 耳機初哥想問下巴打們煲耳機係咪真係有用？

有用 但唔需要特別煲 用一排就係所謂"煲咗" 只係一個加速自然老化既手段 一般人無特別需要特登去做

我想問邊度有得試耳機
上個月買咗一隻zst
啲高音好un耳
依家想買zs3或者zs6
想問邊度有得俾我即場試耳機

Kinera IDuN SP Hybrid IEM?

push

有無用金鍊嘅巴打?
啱啱買返嚟嗰陣高頻無延伸, 係咪要煲完先有

配金銀鈀會唔會好d
利申:已經唔記得咩聲

巴打係想問咩？ 我有對LE
9號煲到宜家 大約都煲左70個鐘咁上下
隻野聲底中性至微暖 賣點係清晰度 分析力 樂器分離度 音場 但係人聲冇it01咁厚 低頻量亦冇it01咁多 呢個post早幾頁我都有分享 有興趣可以睇番既都

最後附上9號岩岩到既相

金銀鈀好貴
銅銀鈀平好多
BTW 四絞八絞分別大唔大

條線同個盒都好靚

試過銅線，感覺上八絞個聲底比四絞變得明顯d

有無曾經聽過天空六單嘅巴打講下
有咩線啱聽
記得以前都幾多人配金鏈
有無試過銅銀鈀夾金鏈

而家是咪無乜人用
我入手入遲咗? out咗?

天空六單個聲咁鬼蒙
用銀線好啲

即係金鏈同銅銀鈀都唔夾？
咁有無好介紹

啱啱問左店主, 玩階段預期要一星期先起貨....
應該隻KING PRO到先

現階段

高音un耳仲zs6

最高峰人手一條嘅時候已過去
我以前入左條用嚟插Orion, 玩下玩下兩樣嘢都放哂

Btw我嗰陣又唔覺高頻冇延伸喎

有無人有TFZ 隻QUEEN 聽感如何

用緊ATH-LS50IS 琴日條線斷左 諗住換線
隻耳機平野 換線都唔會換貴野既話 咁係淘寶淘線淘唔淘得過

push 求天空六單朋友解答

話說經過zs3一事
我決定update一下自己

於事搵左呢兩隻野返黎

Zsa 真係好靚仔
Trn v20真心有驚喜

無疑兩隻都係完勝zs3
我宣布zs3可以dom9左佢

頭盔:以個人聽感為準

同場加映大家最愛既10仔

痴L線完全違反人類耳仔結構
都唔知邊個醒目仔諗出黎

而反覆試聽之後我仍然無改我對10仔既觀感

配戴體驗負分

個音場唔排除唔同線唔同聽感
但同一條線，同一個前端測試下
10仔係又扁又近

可能真係唔夾
隻耳機太難夾，做到正常形狀嘅音場就無哂原廠嘅調音
睇嚟唔會淘到我想要嘅效果

耳機黎講兩部其實都唔曳
可惜跟機線方面 兩條都廢廢地
建議有budget既朋友仔換9左佢

其實我都係得天華渡銀線係手
60左右人仔
已經完全夠抽

之前都買過天華6N單晶銅
不過比左朋友

最後冚家合個照

珍惜金錢 遠離kz

天空6單換線都唔會好大幫助
換耳機最實際

天空真係咁差咩

換條一千蚊線真係換耳機好過
換條天華$60鍍銀線算啦

係時候升級耳機

有咩耳機有天空個sd 模嘅level
價錢又唔貴(around 1xxx-2000)
戴過sd 模真係戴唔返其他公模

一係你試下ibaso it03
未去到真係inear模級數 但我覺得都係幾好戴嗰批
p.s. 聽人講過qc麻麻，我冇求證，你試完自行決斷啦

Ex5 同king
兩者應該揀邊隻
冇錢上king pro

你係咪誤會左king pro個價錢咋？

Pro同ex5 差成個w咁濟

1000蚊有找絕對抵玩

我問左瘦仔果邊 要訂 賣1050

邊度有1000有找

BTW king同king pro係唔係都係搭原裝好用

有一間絕對合乎你要求
又係SD 模，又係你要既價
要知pm 我

我之前港人限定買

通常都有現貨，唔使等

結果都係買pro
Btw 手上有天華6n單銅鍍銀
應該配原裝定用天華線好

你兩條都有，兩條聽完邊條啱聽咪邊條

底玩
有冇同進口貨比較? 有九成功力?

進口貨無，不過同正貨比較有9成功力

鐘意就好

我對KING PRO到左喇終於

本身有咩耳機係手對比下?

最緊要係自己岩聽

等你包膠

好過冇

新手爬咗少少文
請問大家銅雀en700 pro / TFZ EX5 會點揀?

唔該

兩隻好似級數有分別喎
銅雀，係呀

我見有啲評測都擺埋一齊比較
如果考慮埋金錢因素，巴打會揀邊款
Thx

兩隻好似差200-300, 巴打筆直？

budget一千 所以應該銅雀都夠
係想知個差距值唔值嗰二三百

1000 king pro 啦咁

我見king pro好似要1400左右?

我見啲人話港人巴1000咁上下
利申，兩星期前媽士作買連運唔駛1000
但要等到今日先到手

我本來諗住再貴啲所以無考慮
如果係咁可能一次過試埋

另外因為我都會用電話(iphone)聽，巴打知唔知King pro會唔會難推啲？

我未試用電話推，因為平時用dap+擴

咁我要試試先得，目標set依三款先，唔該巴打

King pro 銅雀同級
有啲冰暖聽感上既分別，個人取向

King pro ex5同一間TFZ 差兩級
500蚊同1000蚊
我買左king pro之後就冇掂過ex5嚕
Afford到當然直接king pro
好過又心思思上

本來以為king pro再貴啲所以無諗

另一個concern係返工會用電話聽嘢，
唔知king pro用電話推唔推得起，睇過評測好似話king pro難推啲

依家應該都係king pro / 銅雀二選一

唔該大家

做爛頭卒 希望有全c

Fiio facebook page 好似話有行貨

見佢有活動 話送平衡線
不過好似要喺微博評論

我到依家都未聽過Fiio隻F9同F9 Pro
反而iBasso It03我覺得都ok
嚟緊話出it04 有啲想試

依期有fd推介e3000，成日想買
但成500又唔多想比，其實e2000同3000有咩唔同？

聽講2000偏女聲輕快活力向
3000則較雜食和細膩

兩隻都冇入手
都係睇人包膠

建議去試聽
因為好多包膠都話兩者冇話邊個好
而係比較偏向兩種口味

用手機聽就慳返果500啦

大師用手機聽應該買邊隻 求推介

4個負皮

我用緊HIFIMAN RE400+MOOV黎聽其實OK

有冇巴打有magaosi k5 聽感如何
有隻銅雀又心思思想買隻鐵機

新手搭單問喇叭
睇中左JBL PEBBLES 用天貓係咪正貨

你個friend介紹你冇比隻2000 3000你試聽咩

手機直接開聲播
最有臨場感

唔撚係掛 我問你有乜耳機推介 你答我手機開聲

聽開咩？
試哂im50 ,e2000,e3000

留名等ching報告

想問各位TFZ King pro有冇底噪問題？
之前買過對series 2聽既時候成日有d沙沙聲係底
手機還好 但用notebook 聽仲明顯 係咪我張音卡有問題
我想買對1000$左右聽開oor 女聲 電音 有冇介紹
求巴絲解答

應該唔關耳機事
我試過手機用king pro加adapter黎聽
用Moov聽果時有好勁低噪
用spotify就冇事
所以你好大機會都係信號輸出果邊有問題
或者問人借個擴黎試下先

感覺上分析力高既耳機會連其他野既缺點都會表現埋出黎

利申：新落坑一年左右

入過佢條8芯, $130, 好正, 足料, 平過淘寶. 另外, 佢條 PCOCC 都好正, 高音出, 質素好過我條8芯, 不過要訂. 呢條16芯, 直頭良心價. 等我聽一排條8芯, 再去試下, 因為上左16芯, 好難落番8芯. 之前淘條4芯都要兩百幾人仔, 一轉8芯, 質素明顯好好多.

好抵玩啵

抵屌wo, 試下無妨

已買，等試

等report

不來佢有幾款線 有人買哂？

想問下天華條8絞6N鍍銀同7N鍍銀嘅分別大唔大？唔該各位巴打

之前隻e2000唔見左 巴打500內有咩推介

主要聽人聲

e3000?

之前試過 唔係幾鍾意e3000啲聲 kinera seed點睇

呢隻冇試過

買多隻e2000

搞掂

zs5啲音刺耳係咪正常

想seed人聲清啲冇咁糊用邊條線好
見瘦佬有三合一 鍍金銅鍍銀 純銅銅鍍銀
定係原廠嗰條最好

正常 煲完高音一樣會拮耳. ZS6 係 ZS5 高音拮耳強化版, 若唔好齒音, 應該快D將佢送去堆田區算

上肥花賣咗佢算

賣都無人要啦

賣比d冇玩開耳機既朋友仔

至少有外型上既優勢

有2個朋友都買左 試聽完 就放埋一邊

混合比較麻煩 一開好轟下
等煲100小時先評論

2000蚊正牌Knowles 合格的

有個全新jabra 65t copper black，未拆過有單行貨有保養，$1100可小議，有意pm

初步感覺

天華線冇晒平線

最近有咩平靚正動圈耳機推介

E2000?

有冇一千蚊樓下嘅銅銀線推介？

仲有呀
你想幾錢？

之前有幾十蚊

ching, 佢話zsa係配0.75 銀線
有冇呃我

岩岩問完，有貨喎
佢話岩岩更新完，d圖未整好

幾錢左右

之前Kz理論上係0.75 0.78都用得

不過據說用完0.78就用唔返0.75

0.78就萬用啲

Zsa有冇偷偷地轉頭我就唔知了
我自己用0.78吉佢就冇問題
冇0.75

【七动铁diy定制In-ear耳机监听发烧HIFI耳塞K3003 se846 ie80 sd4s】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€JzCL0AaCWrg€后到👉淘♂寳♀👈

有冇巴打試過 有用後感 thx

白色金屬Logo又幾靚wor
不過咁樣又開in ear名又叫sd幾, 會唔會有啲..

但上百度又無試用或者解剖圖

請問有冇巴打有經驗兔子係咪真係準時兩個禮拜做起cm？
訂左對335d等待中

等你買完解剖埋

有冇師兄試過隻Fiio A1
見到平平地 又細隻 方便接手機直接推
但唔知效果如何

手機PO駁amp哂氣
不如用嗰啲usb手指型做埋dac嘅產品仲好

到手未

未
應該依一兩日先到

隻s6要星期二先出貨, 原先話今個禮拜...
等我仲本來諗住呢個星期終於有得玩

你揀順豐?

係，唔想轉登出去

收尾改要0.78
BTW ZSA使唔使煲機

有冇d靚線係連埋Mic?
用緊dt2 plus想換線玩下

睇你運氣啦，預三個星期至一個月吧

苦主二號
I know that feel brother

用緊垃圾zs5 應該轉邊隻好

條線軟唔軟身？？ 睇完想出去 ssp買番條

好軟身

啱啱都訂左條 4.4, 個價真係平過去淘, 仲要16芯. 請問巴打實際要幾耐收貨 ?

上網訂完開始計，7日左右

新手一問，係咪真係會好聽左？ 想買條俾srh1840用

要配轉插。。？頭太深

本身用緊天華銅混銀 好唔好屌返條試下

我條天華線係type c頭，買多條2.5比部mk70用啱啱好

網上落單自取原來都要等 14號先有得拎

zs3有冇線推介

in 盲狙i trust

E2000邊度買好？香港定淘寶？

直接香港入啦

係咪深水埗肥仔有?

冇為意依款肥仔係咪行貨同埋有冇平
又唔係國產嘢, 去返大鋪買都得啦

係邊度有線買

trn v80有冇人玩

我對SKALD終於落緊嚟喇
見店主張完成品好似好靚,
希望唔好好似之前啲評價有高低邊...

我11號 01:00岀貨 應該今日或聽日收到

我10號傍晚出貨, 琴日都超快落到青衣, 但都係去到已經下午5點幾,
如無意外食晏應該有

到左了

包膠包膠

煲緊，一開聲好怪聲

期待期待期待期待期待期待期待期待期待期待期待

藍牙無線耳機邊隻好？budget 300樓下

想問問有無 5.1ch 既耳機推介呢，拎來睇戲同打 ps4 用的，thx

300 只能求其吧

300蚊買awei應該差唔多

自己耳仔聽為實

新手問：
本身用緊se215 爛爛地
想換新野 EX5 kingpro
定其他推薦
筆直$1000
有冇咩網上店方便買 番工好難出去拎

手機直出？

巴打有冇d降噪靚聲既介紹 300樓下

o係28倒配咗條線，發現原來係勾耳式
但我本身用xba唔係勾後耳

係咪剪左線尾另外個層包膠就得？有冇師兄試過？Thanks

用緊IT03
有無咩平3.5mm線介紹?

300如何玩降噪？

睇到呢隻但唔知得唔得

我無語了...
巴打等你包膠
我不了

煲左兩三日 有冇唔同到？
利申: 應該星期一先有貨到

巴打，啱啱上網見到隻cheero
聲稱降噪同日本嘢
500蚊，比多少少考慮下都好

巴打們，用緊鐵三角嘅im03，最近條線壞咗，想係淘寶買條線復活，大約6，7百蚊筆直到，想睇下大家有無推薦

巴打有冇link,google搵唔到

冇... 我fb見到，你喺fb 搵下

想整隻cm耳機 邊間好

宣加仲有冇類似之前啲39人仔ie800/69人仔k3推介

求解
人聲微暖、清、稍貼耳
im50，ls50，seed，e2000
邊隻好？

求期買左隻zs10用住先，結果係齒音超勁
最後換左spinfit, Fiio平衡線, 係導管塞左啲綿先解決到
係呢段等cm既時間用住你先啦

10仔竟然有齒音?!

巴打睇睇佢, 我暫時搵到呢度

原裝線，Fiio鍍銀，ALO Reference 8都一樣好重齒音
真係塞左綿先正常啲

10仔唔係CUT好多高音咩,我之前果對都冇事,不過KZ D野一時時..可能抽中獎都唔出奇

巴打可能要睇清楚, 因為佢個環境on/off功能, 好似唔帶消音

我都係聽住先所以無咩所謂
diy完無咁難聽就算

我隻10都冇齒音

CHING你唔好彩

如果想聽女聲嘅話，tfz算唔算好

e2k e3k 似乎好啲？

咩叫好先
要所謂女毒先叫好？定要舐耳仔叫好

你覺得好就好架啦

新手，鐘意多 d bass，請問 seed 係人聲多定 bass 多呢

又請問去邊間買會好 d，thx

1000budget內mmcx頭 要bass同分析力有冇推介?

1500筆直 聽開Jpop
king pro /K5好唔好？

聽完太子後中毒，今次仆街了，又要食樹皮。

我覺得e係既電話推唔到…
好蒙咁

hifiman架dap? 邊度試？

泛音，不過已經冇貨無得試了

今日行星際信和
試均e2k3k結果入了seed
意外發現咗部whizzer a15
配件多 機型靚 網上評價好
唯獨是一間冇貨
一間個demo條線鬆脫壞壞哋
又係最抵四嚿唔洗
有冇ching用過 同seed比抵屌？

kz user lm

利申: es3

睇完想整cm
唔貴喎

平時用開se215

想換隻藍芽耳機有咩選擇

同se215差唔多就得，無乜要求

利申：唔識耳機

有無true wireless 推介

se215藍芽版

淘左隻e3000 同fiio m7

Ching配idun嗰條係咪r記線嚟?

小弟覺得idun嗰條原配線個頭好實，同埋太軟

V80 音場, 樂器定位完全秒左 ZS10 分析力兩隻差唔多, V80 微暖, 高音滑唔拮耳, 係 V20 既完美升級.

請問 v80 base 如何喔

V80 bass 好過 ZS10 好多，量足又唔會過量，又唔死實，下潛深收放快。

等唔等埋kz兩對5鐵出埋先買v80好啊??

係我就會聽樓主話，遠離 KZ，隻 ZS10 質素係有，但人聲同樂器好似各有各玩咁，硬係覺得d樂器聲好似慢左半拍，攪到d歌播出黎無咩生氣，無晒音樂感。新果兩隻仲要全鐵，調音同 bass 完全唔睇好。

嘩 巴打真眼利 睇個插頭都認得出係r仔既線 前排特價買既 加強番少少個低頻量感同下潛

我就係因為原裝線太軟所以想換線 至於太實呢個問題 可以試下用眼鏡布包住個插針蚊條線 應該會好蚊好多 希望幫到你

因為我都係襯前排特價買左同一條 不過試咗就覺得唔算太夾，所以俾咗隻貴d嘅耳機用。隻Idun就襯番條單晶銅線就算

趁

我見有幾間淘寶店都有 v80，巴打可以 share 條 v80 淘寶 link 嗎，想跟機，thx

巴打介唔介意分享下idun既聽感 主要覺得佢既優點係乜？ 同有d咩野可以改善下？ 想幫佢地收集下香港用家既意見

淘最高銷量果間，應該係時分，我係幫襯時分，219 送銀線，順豐包郵香港。另外，聽講深水步肥瘦到貨，可以問下幾錢，要唔要訂貨，比較過先決定邊度入手。

另外想問問有「聽診聲」呢個情況嗎

利申先：個人玩過嘅hybrid唔算多，淨係得k3同idun。而且小弟幾鐘意玩國產平嘢

純粹個人意見，勿插： Idun高音算幾清，中音ok啦，分析力唔差，唯獨係低音個人覺得冇咁強，冇k3嗰種低音嘅入心感。好在佢都叫有音場同好易推。另外佢條線聽感其實幾好，不過好幼同太軟，所以感覺上會差d

原線聽診不大

kinera idun le有咩評價
我有啲興趣

多謝巴打你既feedback 整體聽感都同我所諗既好類似 唯一要挑剔既位就係個低音量感同下潛 以及個人聲 (特別係男聲)可能對某d人而言唔夠厚 btw你所指既係唔係Magaosi k3? 我都用過一排 個低音量有時多到遮左個人聲少少 但係的而且確幾營造到個氣氛 喺聽感上都幾吸引到我

希望你會鍾意隻idun啦

老老實實，呢個價錢呢個質素已經冇得輸。

btw我係用audbos k3 pro hd

巴打 LE版之前6月初佢地Aliexpress賣晒22對了 連埋6月中個展會賣埋果10對 如果真係想買LE版 我見過dcf 2手區都有對既 同埋佢地仲有幾隻唔同既款 你可以再睇睇

講番個聽感先 我唔用三頻咁分類黎講啦 主要講番佢既優點同缺點
優點:
1）高頻延伸好好 個調音有少少"亮" (bright) 例如會聽到木結他/小提琴/鋼琴聲會有少少出 但比seed/zs5果堆會收斂番d
2）因為個調音關係 佢樂器分離度都非常唔錯 當聽某d歌(如演唱會live) 有頗多件樂器既時候 都會聽得幾清楚 唔會有seed果時一多樂器就亂既情況
3）音場都ok 同Magaosi k5比 佢音場似乎比佢闊多少少 聽eason既無條件甚至會有少少回音既感覺
缺點:
1）低音量感比起近年既國產圈鐵 如Magaosi k3/kinera bd005/kz zsr果類 會冇咁多 冇咁打心口 個人而言覺得個低音係足夠既 但睇番外國既評測 有某d評測員會覺得個低音再多番少少會好d咁
2）另外佢人聲 特別係男聲部份 未算係好厚果種 個人而言只係還原番真實既情況 所以都接受既

最後 呢個價位其實都有其他相當唔錯既耳機 tfz king pro/ibasso it01/simgot en700 pro等等 前兩隻耳機連埋idun 右店應該可以試齊 出去試聽一下先

好詳細 感謝
睇你評價idun應該算係雜食ok

嚟緊8月10-12係灣仔會展會唔會有得試？
之前睇過post有人係6月個九展買咗呢對
除咗上網買仲有冇邊度有得賣？
想實體試咗先決定衝唔衝

想試嘅話，右店有得試，仲應該有現貨

個圈型咁似Dunu 隻 隼
依種藍又幾靚喎

絕對係隻幾雜食既耳機
岩岩幫你問左 8月個展會佢地冇參展
如果要實體店既話 有以下幾間
好似天使安吉兒巴打咁講 右店可以試齊kinera idun sp/tfz king pro/ibasso it01
如果就腳既去右店試下啦

九龍區
Right Shop Audio
九龍旺角彌敦道582-592號，信和中心地庫B23號鋪

☎️: 3107 1626
Apex Headphone
旺角山東街47-51號星際城市3樓328號鋪

☎️: 3527 3278
英京影音中心
旺角西洋菜街51號友誠商業中心8樓(旺角地鐵E2出口body shop樓上8樓

☎️: 23915331
港島區:
滙彩數碼影像 color point image production

香港北角英皇道 460 - 470 號樂嘉中心地下 1D號舖
☎️: 2597 7022

哇好勁 去右店試下先
感謝巴打咁有心機

另外，巴打試完覺得好想入手嘅話，建議買埋final type E用，因為佢送d耳膠唔算太舒服

spinfit或者aet07呢？
final我冇但係上面呢兩隻我有

thx 巴打，我都剛剛拍了，等佢寄出

spinfit ok呀

痴線 for同一隻耳仔 一隻超大隻 一個超細隻

有無巴打可以分享下1+2同tfz king pro/銅雀en700 pro 音質差距大唔大
1000蚊內筆直諗緊買邊隻好
我聽開HIP HOP / ROCK / POP
THANKS

早幾日買左對ZS10，後悔了
啲人聲好難聽 又乾又遠
有無人聲得既介紹下？

你試下換線 換咗都好大分別

個人喜好：銅雀 ~ King Pro > 1+2

點換都係V Sharp

銅鍍銀會
銅銀混編有改善

用緊reference 8 4.4駁zx300
個人聲難聽到一個點

再煲下等隻圈D出聲出番黎, 用番原線, 弱化幾粒鐵效力, 再加耳棉, D聲應該會無咁 Deep V

唯有係咁 雖然已經日以繼夜咁煲

抵啦

即時巢返對ATH-E40黎聽，好太多

請問国磚，x20 同m3s 該如何選擇？如果係鐘意聽聲多
另外dap 嘅usb dac 係咪多數都有delay?
我借我fd 部Sony a45黎試，delay 得幾勁

岩岩上淘寶見到好出 即刻上黎睇下有無巴打包膠
想入黑色 如果換線有無咩推介? 係天華買開線

岩岩上淘寶見到新出 即刻上黎睇下有無巴打包膠
想入黑色 如果換線有無咩推介? 係天華買開線

呢隻原線出黎D聲算係幾平衡, 人聲唔會太前, 唔會太厚, 高音滑, 伸延性好, 樂器細節充足, 空間感幾廣闊. 而且一開聲, D聲經已好順滑, 好似煲左成百粒鐘咁. 好同意有巴打話隻 V80, 可以 KO 晒所有 KZ 系列耳機.

暫時用緊 SSP 肥瘦2舊水16芯升級線, 銀混金果條, 用黎聽 live, jazz 係非常之正, 音場好闊, 解析高, 樂器定位好準, 細節多, 高音出. 係唔慣人聲會再後番dd, 同埋人聲比原線出黎薄dd ( 以前聽慣厚前人聲 ). 另一條銅混銀16芯, 就低頻增加左, 人聲會厚番dd, 所以睇你需要.

試過換 spintfit, spiral dot, sony 超哥, 對耳機出黎d聲轉變都幾大, 整體可玩性幾高下.

感謝 隻野手機推唔推到？

同埋線黎講 天華好啲定肥瘦2舊好啲？好耐無追post

試過用 Zenfone 5 推, 出黎效果都 OK, 比果堆 KZ 圈鐵易推, 人聲唔會太後. 用左幾日呢條銀混金, 都係覺得另一條銀混銅適合自己多D, 鍾意人聲近番D. 近期想入手新耳機既巴打, 建議試埋隻 V80, 調音完成度好高

無淘過天華, 但淘過銀線坊, 肥瘦199呢兩條絕對好過銀線坊4芯/8芯銀混銅, 而且條線軟身好多.

正喎咁 唔洗上淘寶淘咁煩 用埋優惠卷隻v80 2舊人仔重要包送黎香港 又要盲入

今日去咗試聽kinera idun
評價就有少少
中頻好突出，鍾意人聲嘅話會覺得好正
細節度都算高
低頻同高頻雖然足夠，但有啲唔清晰

換線調音啦 ，始終聽感呢樣嘢好個人

Magaosi X3同K5有冇伏？

換咗
我自己本身有條單晶銅混銀柏絲
換完係有提升，上面個聽感就係我換完
未換個時中頻仲搶

K5冇伏, X3冇試過

補多句 可能換純銅會好啲

我用單晶銅就收番個低音同人聲出番

我就係想個低音實淨少少

佢隻低音唔係入心入肺嗰隻，如果你要強低音就未必啱，但係想調吓低音咪試下換單晶銅。都係嗰句：試多幾間冇壞

單晶銅有咩好線推薦？
低音個音場其實我覺得足夠，係唔實淨
我估換線應該可以加強少

淘仔嘅話就睇番第一頁
其他嘅話想平玩可以試下pw copper 28或者r記最平嗰條銅線都唔差，有多少少筆直咪mk5.5或者pw no.5

btw雖然我都唔肯定呢幾隻係咪單晶銅，但係入門銅線嚟幾隻都唔差

Push, thx

OC mk5.5唔夠no.5好, 我覺得
OC啲嘢響香港買二手算啦, 入門款貴過台灣唔少

你講緊駁手機定駁電腦?
我當年仲有部L&P L3時, 試過駁電腦試dac, 冇咩delay

駁電腦

好耐無上過水
竟然仲未1001

想問下 KZ Zs5用28mart既0.78線得唔得

有無平平地既重bass 既耳機介紹下
用過zs3 個接口位好易甩
聽rap 多同用iphone 推
thx

得

邊個位叫接口位

連接耳機線個位

平平地係要用zs3咁上下平 ?

v20之類

kinera Idun 手機夠唔夠推

夠

利申：非iphone用家

天華條6n單晶銅壞l左 有無巴打試過肥瘦199個條無氧銅(PCOCC)？ 之前條6n用落zs6幾岩自己聽

有無非掛耳？thx

現金$37xx

一講zs6幾啱你聽就唔識比意見

Dt2 plus之類？
利伸冇聽過
唔知base點

diy ie80 同dt2 plus 邊隻好啲？
dt2 plus 淘寶好似得一間賣

真心配條銅線無大家講得咁差
不過自己真係新手 唔太識分 純粹聽落去覺得ok
黎緊諗住係肥瘦盲入v80 同埋佢啲線
求各位巴打比啲意見我入邊條好
暫時睇有4條 想入銅鍍銀+鍍金同埋pcocc無氧銅

K5你out budget wor
要我純以自己順耳排, 我會排K5 > King Pro > idun
但三隻我都覺得唔算話特別Basshead嘢

SKALD同唐宋未來冇試聽過唔評
另外假如落單唐宋未來你要有等好耐嘅心理準備

但呢三隻行咩路線？偏向均衡？
我最驚齒音好勁個d 但我zs6都用左好耐

要分析力就k5，bassline就kingpro，idun就夠平均，咩都有。淨係兩隻冇試過

btw同樓上巴打一樣講法，而家k5應該out你 budget

如果你zs6都捱得耐嘅話，咁應該冇耳機唔啱你

真
我自問對齒音唔敏感, 但都唔太頂到ZS6

想買對非掛耳200蚊內有咩推介

而家用緊v20

原來一條正常既聲係可以救到對ZS10
換左oyaide條pcocc-a線之後個人聲正常返好多
仲要個空間感改善左少少，高音唔尖低頻唔過火
無買錯

啱嫁啦呢對zs10用黎煲線一流，得閒插下4.4煲得閒又插返3.5煲...
等對cm返黎就有煲開左既線用

【耳机入耳式电脑DIY手机挂耳式通用有线控蓝牙重低音炮运动VJJB N1带麦头戴耳塞式HiFi降噪K歌双动圈四核苹果】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€wZPHb0QXoHI€后到👉淘♂寳♀👈

呢一條如何？

我想問依排興玩咩耳機，我仲停留緊1+2嗰陣時，最好Bass勁

唔該哂巴打們 去right shop試下先

變左煲線神器

岩岩收到 v80，同埋 zs3
其實 zs3 已經好正
跟住老婆聽過兩隻之後，話隻 v80 正好多之後就一樣立走左

一野*立走左

買貴左啦！ 早知買對zst就算

v80造工ok? 巴打買幾錢?
我見TB冇專門店 怕買到假

唔駛上淘寶, 只需去深水埗

係咪28？

係 我都訂左 老細話呢2日到貨

28有冇得訂完叫佢寄過黎

V80係咪好過zs10

28mart 果到有兩條16芯升級線 有冇人試過? 足唔足料? 正唔正?

我都想知 另外個條199無氧銅好似都唔錯咁 好想盲入

K5 同 X3 邊隻聽落多啲 bass 少啲齒音？

既然想買點解唔去試左先

賣到咁平仲要送貨, 咁你淘啦

有冇巴打有比較過？

有冇巴打知只係寄條線俾亮點維修順豐麻唔麻煩

請問senhear 1+2 用呢條線好唔好
新手唔知咩係傭金link, 如果呢條link 係請唔好撳

【8芯单晶铜镀银线KZZS3/se215/ia15铜雀锦瑟香也TFZ耳机升级线】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€YtNBb0KI9Dm€后到👉淘♂寳♀👈

番工好難出去 收工都9點 去到都十點 買毛毛咩

唔該想問下 V80換線既話 換咩線好

V80 音場闊, 高音亮滑唔拮耳, 人聲好過 ZS10 太多. V80 調音相對平衡, 人聲居中, 不厚不薄, 聽人聲, 樂器都咁正, 樂器定位準, 細節又多, 低頻量足又唔過量, 調音屬大路流行. 兩者質素好接近, 或者 ZS10 解析會好少少, 但 ZS10 出黎D聲實在唔夠立體, 音樂感好差 配戴就 V80 贏晒.

k5搭原裝線冇咩齒音，x3就唔知

邊到有得試？

k5就右店同鷹驚都有

我都用緊ZS6
聽得耐咗好似矇朧咗咁

你對耳已經比zs6破壞左

嗚呀
早知買215

準備呢2日去試 不過自己新手 諗住睇下其他巴打有咩意見

同問 隻v8同zs6都係2圈2鐵 係唔係用銅線會比較好?

佢幾款都好唔同, 真係試好左先買會好啲
利申: 我好幾條都9衝
但留意, 要訂, 應該冇現貨

唔該你先 巴打介唔介意講多啲?你買左邊幾條同包下膠有無伏

8芯純銅+銅鍍銀 發燒升級線 (買完之後先出16 )
PCOCC 無氧銅發燒升級線
3 合 1 純銅+銅鍍銀+合金 發燒升級線

包膠呢... 只可以講條條都有提升
因為每條配唔同耳機已經有唔同玩法

用緊 ZST 想換線, 注重中高頻多D,唔要太重bass 有咩線介紹

驗下耳好喎ching

215

其實點解咁多人會用zs6?試聽過就即係放低咗

有oyf好推介？

好 呢2日過去試哂佢地先

響時分入左對TRN V20
用完減價卷199人仔 送鍍銀線 送盒 又送耳掛耳膠之類林林嬸嬸嘢
順豐包郵 感覺幾好

屌 字都打錯, V80

我用開IM02 應該無呢個插頭試啦

IM頭就算買大廠線都難試

時分者係邊度?? 淘寶店
見大家都一致讚好想買一隻黎試下
我用券最平都條228 (最高銷量個間買)

岩岩搵到 無野喇 thx

近期既肥瘦199 金銀

iem collector

0.78我驚唔啱用返唔到轉頭

【30芯大晶粒纯铜se215 se535 UE900 IE80 IM03 ZS6 w4r W40升级线】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€g9etb0E5KgU€后到👉淘♂寳♀👈

新手一問 我之前買左依條線 用左近2年
感覺唔錯。依家心郁想再升級

筆直1000內 聽開rock ,pop

睇緊淘寶小凡。 巴打們有冇帶介紹

已入手

筆直1000蚊仲要買淘仔線

btw之前試過鋒利條單晶銅加鍍銀幾好

本身想500

驚比你地屌

平有平玩，只係純粹覺得1000蚊買條出名少少嘅都得

我用1+2配銅銀混編好似衰過原線
之前有巴打有款係自己織 我廢事煩

用緊咩先
千幾入多隻iem玩可能仲過癮

睇廠啦, 1k買現成廠選擇都唔多
好多廠入門價位定響千中
部份土炮細牌嘅線又其實同淘仔同一源頭..

有咩廠介紹 唔伏
thanks

唔識講 以前上網買 條友自己整。都買左2000蚊好似

用過ue900s，之後用se425，滿意人聲
貪得意買咗隻KZ ZST，發現自己始終想要人聲前同滑，bass唔洗太勁

如果咁應該揀e2000、e3000定seed?

*用iPhone MOOV直出

我覺得zst 聽得幾舒服，bass 岩岩好唔會太多

傾pro/銅雀

其實玩過900s 425點落得番去e200 e3000 seed呢

多謝
想要對後備咋

啱啱試咗King Pro, 有大牌調音水準，感覺都唔差；但我想要對budget相對低既後備

人係犯賤，想要最平但勝價比最高

Umm..頭嗰兩隻我又唔覺得好聽過後面幾多喎

升級換過隻主力, 手頭做後備

oh 啲diy iem
純粹覺得你本身配左線, 再用依個價錢換多條有啲無謂姐

如果真係想要線唔想買多隻iem
以你個budget, 本地廠諗下PW條no.5囉一係, 1k添少少
響香港買OC嘅話我前面講過, 入門線買二手算啦

No.5真心唔錯

我早排AVF試左佢Limited同No.5, 配GR09後者啱我口味啲

試下 V80 喇，質素基本完勝 E2000/E3000，ZS10，有鐵三角纖細既女聲，高音亮滑不刺耳。人聲居中，低頻不多不少，空間感廣闊，人聲樂器都好平均唔錯，最重要只係賣兩舊水。

買！

. 邊到有得試

冇記錯嘅話右店好似有

係唔係R字頭 係山東街

敢問巴打邊度買兩舊水

呢度有巴打講 "28mart" 報呢個價, 不過我係淘, 就貴d. 呢隻野都幾誇張下, 淘仔藍色版賣到缺貨幾日, SSP 呢間未擺上網就被熟客訂爆. (主觀) 覺得 V80 質素係介乎 ckr90 ~ ls200 中間, 換線效果明顯再正好多

有無真無線藍芽耳機推介
除左qcy T1

果條線好似好正咁
如果有做fitear頭我都想入返條玩下

瘦佬果度買，未試就訂左返黎
結果唔啱聽... 想放
CM 4.4，1舊水有無巴打會想要？

有少少興趣
方便留tg?

呢條係咩線

咪果條199 16絞銅銀混編果啲

tg: kzisrubbish

眼殘睇漏咗4.4mm
插唔到落iphone, 其他師兄補上

無緊要！

呢個年代淘仔真無線冇乜好野
聽到有聲當佢嬴左架啦

信和R字頭
試左啱唔啱？

買左呢對，d 聲都幾好
始創果間行貨， 價齊頭 300蚊

突發 岩岩同淘仔時分個老闆傾隻trn v80
新低價現貨180人仔順丰包郵 唔送任何升級線
真心抵喎 己經9沖左 反正線買肥瘦or天華重好

點樣買會180?

嗱 講明先 唔好話我打手啊 我係前幾頁見到有巴打話係時分響連登朵有平
咁我客服問 佢本身話209就送乜乜 77 我就話唔要個啲升級線有無得平
再加多幾句香港行情 佢就話最平180人仔順丰包郵 我就即刻9沖左
我買黑色的 聽日就有得拎

客服問佢就得

想放部m7

有冇師兄手持ig VE6

已跟

掂啊 講真時分個老闆勁好人 當幫佢宣傳下都好

試左v80 高音都係有d尖

但rich過zs10

但都係鍾意zs10冇咁尖 同清d

爬咗文 覺得kinera idun唔錯

或者大家有冇mmcx耳機推介？
$1000內

1000蚊內mmcx可以一試k3，低音強，中高音都算唔差

1000內都可以玩銅雀

銅雀聲真係唔差，不過外型真係

btw銅雀唔係用2pin咩

新手想問下瘦佬兩條199 聽落會有咩分別？

中環hmv全場有折，入咗隻e3000

未試 。如果換隻iem 冇有介紹

冇從入手

都係嗰句，筆直同聽咩先

聽開rock pop
筆直4000 左右 thank u

小弟就唔聽rock，所以未必啱你。可以試吓aroma初同1551。呢兩隻嘅低音動態唔錯，我諗會啱聽rock同pop

btw兩隻都唔係淘佬

建議試埋it04同fiio fh5，我覺得都算係近期比較雜食嘅新model

想問下如果zs3之後個價位係咪v80最抵玩？同埋v80配咩線最好

同埋想問下budget$500樓下有咩dap揀(最好有mon可以俾我自己揀歌)，嗰啲dap同電話推分別大唔大

紫珊 Z3, 3舊水左右, 用 AK4490芯片, 質素OK, 同 A45 差唔多, 所有 file 格式通吃, 推力大過 A45. 細細部, 係操作比較低智D, 張就下.

係, V80 人聲樂器好平均. 原線高音經已好出, 所以唔好換銀線, 因為高音會變得好尖刺, 人聲又太薄. 應該加銅線 (最好親身去試下).

其實v80 淘好定28 mart 買好？

岩岩收到貨v80 不過一用有銀既線全沙聲

唔想等可以淘 價錢差好小 今日訂聽日就有得拎
不過我個隻唔知咩料一用有銀既線就全沙聲
有無巴打有同樣情況 ?

用之前買落瘦佬銀混銅無沙聲，不過我係煲左幾日先認真聽。

有冇巴打試咗另一條199 鍍金銀銅

我個隻沙係勁大聲個隻 屌

呢條鍍金用黎夾 V80 聽 live，女聲，hires 歌真係好正，d樂器聲直頭係非常華麗，但如果d file 差少少，即刻變左照妖鏡，人聲除時變得尖薄又冷，唸住試下條3合1銅線，應該會夾d。

有人話用電話聽有機沙聲，有其他打叫佢煲一晚會有改善。

我暫時都係用手機spotify 推
入唔入得過？

我覺得係我咁岩撞到隻有問題 佢勁奇怪 用銅線完全無問題 一用有鍍銀既線就勁沙 係完全cover左音樂聲咁大聲
BTW 時分個老闆真係好到仆街 佢話可以換新 原來諗住我要寄返呢隻上去佢先換過隻比我 點知佢叫我唔洗寄住都得 佢聽日即刻寄多隻比我試

條線如果用黎夾 V80 就入唔過，除非你容忍到有d歌出黎會尖薄冷。

我暫時得1+2 見得人

今日都入左隻E3000
旺角HMV 大把貨
埋單400有找

咁如果淘既話 可以換咩線？
28 又可以換咩線？

本身係28到訂左條金銀諗住俾 V80用 得唔得？

上面歧視巴打啱啱講完

線真係試左先好訂

hi-res d 歌, 播出黎人聲係無咩事, 高音好正常唔會失控. 係有d舊歌, 錄音差, 就算 flac 都出事, 用其它線, 銀混銅都無咁覺

張底紙同擺位

本身想試下V80, 諗諗下都係買隻1500 左右既好過,暫時睇中TFZ king pro同價位有無其他推介

1500蚊可以試試k5或者audbos p4

想買iphone耳擴，有冇好推介
利申6s,se535
屌細力啲

屌 唔睇唔覺

巴打們有無over ear推介?edifier 隻w800bt 有無人試過?

佛山佬有兩款細嘅還可以，價平

邊個係佛山佬

偉良

師兄可唔可以比link

【伟良WL01 甲类便携耳放 高保真发烧HIFI重低音手机耳机放大器】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€TDM9bbRJK9s€后到👉淘♂寳♀👈[来自超级会员的分享]

可以試吓買埋佢嘅muses8820嚟試

有無連埋mic 既推介?

係咪買標準就ok?

我係買標準版嘅，只係因為我本身有OP可以換，所以標準版粒OP嘅聲我幾乎冇聽過

當然你可以就咁買咗先，話唔定已經滿足你

其實藍鳥耳擴買得過？聽人講幾好力水

冇了解過藍鳥，我會買擴只係因為我玩殘咗player個PO同2.5

痴線，仲有4隻款簡

換粒OP當一款，好似係

不過講力水嘅話佛山佬間舖有隻清風E18都OK

邊到有得貪心D 有齊可以試晒佢地

英京好似有齊

我見淘寶入面好多耳機鋪CM IEM都賣好貴 幾千至萬不等
其實有冇人真係買 不過個樣好靚 又可以自訂圖 好吸引

點會冇人買
我手頭有弱水5鐵
諗緊入水月雨Kanas pro好定Blessing好

本身想買e3000 但見到大家話v80有驚喜 完勝e2000 e30000 決定買來玩下
利申：用緊im50

佢同e2000 e3000走向都爭幾遠, 冇得咁比
三隻都抵玩囉只可以話, 而且v80平過後兩者

it04嚴重outbudget wor..

fiio全線冇試過, 但嗰陣咩f9pro好似評價幾好
ibasso隻it03我有唔錯印象, 聲ok又好戴
但聽人提過it03 qc差

it04都嚴重out，咁你試1551算

我手機用家推唔到e2000/3000

v80是咪好選擇？

屌自膠 點解我個記憶會當左係講緊$1500 budget嘅巴打

我試過插落LG G6覺得幾ok
同埋如果換左佢條鍍銀線會有啲吉

前排再買多對v20聽下，個人覺得好聽過zs10
呢條oyaide pcocc-a幫助唔少
只係個低頻分離度唔多夠，啲鼓打得密啲既話，雖然聽到佢打落去，但會痴住左
但係個空間感，人聲，結他已經好過zs10
都幾過癮

有無人用緊 1964 u12 ?
想升線有無介紹 筆直3k

想問下 28果條 鍍金銀銅線 配咩耳機會比較好

想問下巴打們有冇300內既耳機推介 平平地拎黎去旅行粗用既

睇過下好似有一堆model都係近期出 評價都唔錯既 例如kz zs10 zsa trn v20 v80之類

利申番先 試過用過kz zs5 zs6 zsr
zs5印象唔太深 淨係記得樂器定位同個發聲怪怪地咁
zs6就出晒名齒音怪啦
zsr仲有少量齒音 同埋低音太勁

希望巴打們比d意見小弟 先唔該晒咁多位

岩岩試埋呢隻，d 聲重靚過我之前 post 出來果隻，價錢差唔多

巴打 有間180人仔咋

可以試下v80 大多評價都好好 自己都開心使用中

筆直3k會唔會買番大廠穩陣d

Zs10唔洗考慮啦

有無巴打幫襯過福仁音緣

zs10 聽得耐會頭痛
有無人係咁

粒野太大粒，塞住唔舒服
電話細聲又推唔出細節
大聲又轟到頭痛

有冇啲三百內既淘仔player介紹

條天華壞左一邊 老闆話可以免費幫我搞返掂佢
各位巴打知唔知要點寄上去? 好似順丰寄又貴又勁麻煩
重有無其他方法?

郵局

郵局大約要幾錢同幾耐? thanks

貴就一定唔貴 但無順豐咁快 我諗兩三個星期

明白 唔該哂你

唔止，只少一個月
過關都要一排
大約$10

1個月 咁係佢到買過條算啦

我由post頭狙擊zs10狙擊到post尾
早兩頁歧視巴都貼左對比圖, v80個size同zs10爭幾遠

10仔個bass係算幾出,
加上音場太垃圾,冇立體距離感
唔大聲D音都局住曬
大聲D base係曬耳邊轟唔辛苦就假

不過公道講句細聲推唔出細節就唔關佢事,
我覺得佢分析力算係咁
你咩手機?

利申:kz狙擊手

紫珊 z3

10仔唔差GE,係戴得唔舒服...所以我都放左LU,依家等全鐵...

天華係沈陽，落單到收貨都個幾禮拜

個幾禮拜都ok ar不過1個月真係搞唔掂

有無人試過偉良d 耳擴，佢個幾隻有咩分別

好想屌柒你打殘體
btw仲可以用ems寄上去，掛號大概廿零蚊
但係就會有機會出問題
利申：之前寄條線返上大陸，寄咗幾個月都完全冇聲氣

iphone 6s

主觀感覺 7成聲就出曬細節，但太大聲
平時4-5成聲就舒服，但可能得7成細節

可能係個人問題，未必關部機事

咁v80會唔會有改善？依家好易頭痛

7成 真係唔好咁玩
對耳仔最貴

不過老老實實10仔都係要換架啦
之後問人借下其他前置/擴試試先

我v80未買未試, 得v20
手機直推普遍都係推介TFZ,
前題你對bass冇特別強烈要求

邊隻字係殘體 丰好似唔係殘體字黎嫁喎
btw thanks 我應該用郵局

v80 配帶感一流 勁舒服

兩日收到貨 個老闆真係勁好人

荃灣有冇邊鋪好行 又有得試

收工會去荃灣等人 hea下時間

V80 手機推如何？

用返原裝綠最好？

一日都唔使送到

真係好撚好服務 第一對寄過黎有啲問題 佢當日即刻寄多隻比我試 唔洗我寄返比佢佢照寄第二隻比我 運費都係佢出都係直寄香港 今日我已經收到第2對

我用iphone推無問題 4-5格已經好好聲

有冇評測講過夢想兔隻335同正版嗰隻啲聲有咩分別？

幾日至一星期

寄普通掛號渣

去郵局counter搞

好似唔過30蚊

女聲好唔好聽?

兩對真係有唔同? 咁者係原來又有抽獎

兔仔335人聲都後唔少..

洗唔洗咁耐呀 寄郵局5-7日到啦 空郵掛號果隻 都係20蚊左右 寄過3次返去改頭

女聲纖細輕柔，高音又亮又滑

屌岩岩試第二隻都係咁 應該唔關耳機事
如果手上有既巴打又係用ip7可以試下有無呢個問題
就係一用有鍍銀既銀就完全變左沙聲
其他既就都無問題

今日寄左 佢話1,2個星期就到

小弟安撞...

V80個頭到底係.75定.78？
我上網睇係.75，但動聽跟個條係.78

其實trn qc真心好過kz so far我收到呢2隻啲做功都好好 係應該隻耳機夾唔到銀係iphone到 我用macbook聽都無事

0.78

得閒用快遞100查下件貨到左邊 大概到遼寧之後一兩日到了 郵政果個追郵件神神地

好 唔該你先

6S冇事

唔通關條lightening 轉插事

我啱啱到手嘅好拮耳

恭喜您

巴打可唔可以些牙下邊間180?
上淘寶禁左幾間都折唔到180

你要客服問老闆就有

唔該哂巴打